NCB Graduate trainee written test and group in

有冇人知個日要做咩

中英各一篇同埋....

lm 一星期前報左乜都未收到

同埋咩

我今日收到call 下星期in
你報左咩stream??

而家重有？定2018？

想問係做完online test大約幾耐會收到written test

我做完online test後兩星期內收到

有冇人知

Online test 考咩

有冇人考左

你係2018intake
定係已經grad 左 報2017intake?

有冇巴打已經收到manager in?